公務員在家工作討論區（1）

公務員手足

驗到陰性先有得返工
遲多幾日驗遲d返

樓主死心吧

快啲wfh啦
好想去行山

暫時未聽到任何一個部門有實行
你地有冇

手足

今日張竹君係咪無提確診公務員？

[url]

#入境處 3
#海關 1
#食環署 1
#差餉物業估價署 1
#康文署 2
#機電署 1
#勞資審裁處 1
#房署 1
#警務處 1
#統計處 1

搖撚準備

外判狗繼續返工

D高層啞左咁，仲未有反應，睇黎聽日都係要照返

咪係
又拖撚到11 12 點都冇聲氣咁
即係第二朝焗撚住要返

多謝連登大佬日日登到WFH

乜消息都無

油差全部要返工...慘慘豬囉!

條命唔值錢,係咁撚賤咖啦...聽朝準時返工呀...

我地日日都要收到信信咖....唔係留响屋企驚無細藝呀!

Same here

油差

Push，大家返幾多日

依家咁危險仲要6成人番工 係未on9

3

出咗wfh工作安排下星期返三日

唔滿意辭職囉
你唔做大把人做

而家仲要返多過2月果陣
返3 日
仲話wfh

話就話跟返1月，但跟返4月返3日

我部門可以完全無聲氣

政府根本就鳩up 只係帶頭home office等私人工跟
實質就係輪班 返工日數同鐘數同多過之前
高層就日日係屋同私家車出入

Dllm 3日 仲要返工果座有人中左

知唔知碎局有消息未？

有無ching真係完全wfh

上面連唔開既康文場地都3日

咁真係口講home office
仲衰過4月復工

就左返三日
不過我唔係公務員
不過你公務員一日唔做我果間都唔會跟

區區都唔同玩法，有啲日日都要番幾個人，有啲又番得兩日

下星期返一日半

政府就係咁on9
緊急又重要嘅公共服務（唔好計什麼紀律部隊嗰啲），就反而會唔開
啲唔重要嘅back Office，好似上面樓上啲巴打咁康文反而仲要番

衛生署intern冇人通知

夠鐘出門口啦

衛生署係唔會有home office

dklm 要返3日 又唔係緊急部門